黃店請保鑣唔該

請番手足,壯大黃色經濟圈

各位有練武嘅手足
可以應徵做黃店保鑣

好緊要嘅屌